樂視果個垃圾講波佬

影住亞古獸係咁講過會唔會換大衛施華入黎打雙箭頭, 仲講左幾次。。。你老味人地施華神早踢左大半場啦